[認真post]高登 > 抄登

九個月了, 玩都玩完了吧
現在回老家, 我大高登還可盡量接受你們
回到家, 頂多開多個台給你們
達成"一登兩制"

現在是最後機會
紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色

紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色紅色

個「紅」字變到好陌生

比起之前
我們高登無論伺服器還是用户體驗都更為強大
相比之下
抄登反而像屎忽皮

回老家了

佢手機app唔好用呀嘛

你有沒有用過㗎
高登App版快過小明
至於抄登……不多說了
只能說是天與地

玩到悶啦
收手啦樓豬

係時候回家了

正常看着隔離高登如此強大
就算是傻西也悶

不好意思你們抄登有賜酒/膠和pm功能嗎

沒有

但會被全舊登仔視作25，返到去之後嘅日子實唔好過

高登app快過小明係因為無人用